[細思極恐] 其實湯家驊會唔會從一開始已經係中共既間諜?

本身就係中共既人, 表面上扮民主派, 暗地裡就將民主派既情報、策略、行動全部報告比中共
然後去到2015年, 見到香港泛民已經等如垃圾, 比政府好似狗咁撚, 已經再無做間諜既必要, 所以功成身退回復真正身份, 光明正大做返阿爺既人?
咁諗既話 真係好撚恐怖

唔出奇 你又吹唔漲果下先驚

如果一個人可以做戲做左幾十年真係好撚可怕, 想像唔到個內心世界

係25就唔使衰11啦

stage1全面入侵連登

依個世界你要有貨得賣先有人會買
好多人唔一同係間碟
但你變成有政治影響時即有貨賣
自然有人買啦！咁解